(熱血公民)莊芷茵積極考慮參選港島直選

熱狗起碼出三區

連名都未聽過

我唔排除熱狗真係選到

港豬不嬲都係, 一到選舉, 就會集體智商下降

選完又正常返D

響應熱血公民同白兵呼籲投白票

港島熱狗攞得翻保證金都偷笑